歐盟對中國鋼材延長反傾銷稅五年

07-03-2018

歐盟委員會周二決定，延長對中國進口無縫鋼管等鋼材繼續徵收反傾銷稅，延長期五年。

歐盟周二決定，將對從中國進口的無縫鋼管和不鏽鋼管徵收反傾銷稅延長五年。課稅比率從百分之四十八點三到百分之七十一點九不等。
歐盟委員會表示，歐盟對此類鋼材強加課稅始於2011年。歐盟委員會表示，這一決定是根據2016年12月歐委會開始的再次審查結果作出的。
歐盟委員會在一則文告中還表示，歐洲鋼管協會2016年訴請歐盟委員會，指控中國仍在向歐盟傾銷鋼管，按照規定，第一次針對中國鋼管的反傾銷稅即將到期，要求採取措施，歐盟委員會在調查之後做出延長反傾銷稅的決定。
美國總統特朗普日前宣布，將對包括中國在內的進口美國的鋼材和鋁材課徵高稅，由於涉及範圍很大，在全球引起反彈。

加到100%就岩

無必要嘅，加到無人買就夠啦

香港會買

500億創科局

其實歐盟加中國稅 人地咪又加返你其他產業入口稅

咁玩又係玩死自己 計人口需求 邊個會蝕底好明顯

歐盟表示我好撚驚呀
你講之前有無睇過數據

歐盟一向靜靜機做野

歐盟密密收就無問題
美國收就

而家呢單都唔算靜囉

把口就屌美國，然後靜靜跟機

容克話要同美國打貿易戰，唔會留手呀

打，快啲打，因為一定燒埋某國

歐盟 2011 年開始 , 邊個跟邊個

願聞其詳~ 請問咁多窮人既中國，會俾到幾多需求係歐洲進口商品

美國牽起貿易戰？邱騰華：香港將「好蝕底」、有需要會向世貿抗議
香港01-2018年3月4日
美國總統特朗普早前宣佈會對進口美國的鋼鐵及鋁材徵收關稅，引發全球關注，隨時爆發環球貿易戰。商務及經濟發展局局長邱騰華今早（2日）出席電台節目時直言，若發生貿易戰，沒有任何貿易壁壘的香港將「好蝕底」，有需要會向世貿提出抗議。

仲唔出黎9UP

支那又要不斷降產

支那呢廿年不嬲都係封閉市場
本來無一物，驚閪？

蝕底？關人撚事，呢d都係自己囉黎
奶得咁開心？